以前d人冇whatsapp咪又咁生活？

今次真係駁唔到

而家d後生個個都話要安whatsapp

扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

Hardsell支那師